女子移情別戀 存款與機車歸何方？

擷取自Facebook專頁「靠北男友」：

#正面能量158345

我婊嗎？在外人眼裡只會為付出的人嘶吼
卻沒有人願意承認自己是自私的
我和男友交往四年多，共同存錢結婚買房
他是自己在夜市與市場擺攤賣衣服的
他固定每個月給我4萬，加上LEXUS RX450
也是他在供 但車子買我名字，因為保險比較便宜
他個人前後存了快2百萬，加上他之前存款在我戶頭，但年前我們分手了，原因是因為我愛上了一個比他年輕，而且想法與觀念都跟我一樣的人。
我選擇坦白告訴他我不愛他了，然而他試著挽回我，也說即使分開厚度，錢與車都給我，因為他對我的愛不是在錢，而是真正的付出。
他挽回了一星期，我知道他天天在家下面等，也無心工作，但我實在不忍心看他這樣子。
於是我跟我新男友說，我想搬去跟他住，我找了我新男友來我家搬東西，我就是故意要讓他死心
他看到我跟新男友共同搬東西，上樓下樓好幾回
他在對街看著我默默不語，我上車離去前看著他
一個大男人跪在馬路上痛哭，其實我內心也很酸很酸，畢竟在一起過，但我真的不愛他了，只希望他快點振作，於是在今年二月中時候，他姐姐傳來訊息告訴我，他弟弟住院了，因為太過於傷心導致他精神上打擊住院，希望我能去看看他，但我有男友了，我會以男友為重，我就沒有去探望，誰知到他姐姐開始要求我歸還他說要給我的存款與車子，還有這幾年來過年去他家，他家人給我的金飾五個與紅包4萬八。
我客氣問了他姐，如果換作是妳會還嗎？
他姐回我做人不需要這麼自私吧！
把他弟搞到崩潰與存款車子都拿走，我傻了
如果我自私，我大可劈腿，不是嗎？
錢與車子是他弟要給我的，我並沒私吞
紅包與金飾過年禮物也是妳家人主動給的
我何德何能強迫了妳們呢？他姐罵我婊 有夠婊
我問了我的新男友 他也希望我能把錢還給他們
我打算放生這個沒站在立場想的男人身上了
當初為了你勇敢這一切，如今你卻沒挺我
交往半年裡你送我的i7與TR80，與新買的機車，我也一併會帶走，更不會留情面給你。
感情在我眼裡是自私的，沒有婊不婊，更沒有強迫誰要給我什麼，事到如今，奉勸女孩子，多為自己想想，人生短暫，沒有騙不騙問題，而是當遇到更好的人，就該剃除掉不適合的人。

投稿日期： 2017年3月10日 19:14 CST
-

咪又係雞

你個名